2019至2020又多一個奇蹟，何鴻燊死亡

真係奇蹟之年

RIP